尋晚去食飯

一早同你講左我對花生過敏，你就照用花生油煮碟野比我食，食撚到我過敏，成身甩皮然後斷氣甘濟，入撚埋icu，你同我講我最多我唔收你果碟餸嘅錢！我屌你老母啦！

五大訴求！缺一不可！